强烈建議鴨免協助沒isp會員轉會

叫佢地係高登宣傳lihk完自爆， 就送個lihk acc比佢地轉會

冇isp註冊唔到咪岩
整走埋班sms user

On9 引清兵入關

咪撚on9 喇

痴撚線公司

isp email就每個香港人有申請上網都會有一個架喇 仲有學生哥返學學校都會比一個學校ema佢 大人返工都可能會有一個公司email 真係咁難有咩？如果你個isp email 未加落個lihkg 個list 你咪同 連巴 講囉 連巴會查你個isp email 有冇可疑之後加落list